麻煩想移民嘅入一入黎

其實我真係好鍾意香港
美食天堂 交通方便 貨品免稅
曾經識過一個外國佬
佢話世界上無任何一個地方安全過香港
更重要嘅係呢度係我土生土長嘅地方
點會無感情？ 點會唔鍾意？

但係人愈來大 愈意識到香港根本見唔到曙光
社會撕裂嚴重 國歌法成立足以見到中央逐步收返香港嘅決心

教育制度主張填鴨式教育 讀大學成為有美好前途的入場券 讀非專科 讀完唔能夠學以致用
訓練人做服務業 做人隻狗 不斷被剝削

頭先見到隔壁公立醫院個po提到醫療問題日益嚴重
輪候時間延長 應診時間得 1 ，2分鐘 人心惶惶
平民又唔會有錢睇私院 真係好令人憂心

樓價更加唔洗講。家庭係維繫社會核心最重要嘅一環
樓價高企 大部人都選擇放棄
就算有首期又點 成世人都會為咗幾百尺而賣命
生活節衣縮食 分分鐘連旅行都去唔到
衰啲講 層樓死咗都帶唔走 但就要犧牲一生大部分時間去付出
公屋俾哂新移民 門檻高 一係就月薪8000一係就生得多 問題係生得多又養唔起 依加生兒育女唔係俾飯佢食咁簡單 要好用心教育 花時間照顧
成立一個家庭係香港真係一啲都唔易

最後想講嘅係
有頭髮邊個想做癩痢
如果香港係好 有邊個想離開？
雖然我對其他國家無咩認識
但就知留係香港就一定死
所以希望 大家係度可以交流下移民資訊

推
港共狗官
新移民
死全家

想移，但唔知去邊好

又擔心英文搞唔掂

又唔知去到就業點

香港政府施政一味為大陸人
見到咁逼都仲俾人入
真係好差勁 一心剩係想幫中共洗底

全世界只有香港接收低端人口
香港大部份社會問題就係新移民造成

一定要學好英文 增值自己
去到邊到都揾到飯食嘅

移民討論谷